Engie's EVbox 集中討論Post (7)

信念制勝

晨早留名支持

lm

信念

信念留名

支持

信念支持

sh lm

英國黃

依家算係Spac股嘅低潮，成功合併後，公司價值會反映返出黎

迎風破浪

33坐艇中

繼續sh

LM繼續揸緊信念SH

我係山頂等大家

好你少少$30

Sh 留名

Spac股過$30要慎入

Lm

24入左100股

30.06

成本減到得返5蚊

冇埋百倍爆升嗰句

27.5 sh

討論區梗係做討論架啦

估唔到財巴真係淆

財巴對自己既股票有信念
但對党無信念

有無人有AAPL 有TSM
點解差咁遠

VLDR同LAZR係咪已經玩完

一陣又爆升

新手想問如果一隻spac股合併失敗會出現咩情況？假設隻股同tpgy一樣都係廿零蚊左右

搵第二個target/到期都搵唔到就退返10蚊俾你
好似係

信念留名
均價$31

尋日溝左d

你意思即係每股要輸$1x蚊咁樣？

如果佢合併失敗又搵唔到第二個target既話就係

Thanks

2隻都有 不過aapl重倉真係廢撚到

以為佢139落到134都完啦
點知仲去到129

等到佢出埋q4 sales 數據 都係冇料到就斬 唔好係到阻撚住哂 壓住舊錢冇得買電動車等於雙重損失

幾時出

2月

過左6號就會升了

唔好講咁多like咗先

SH留名

Y?

冇哂不穩定因素

100 units @23 支持

6號都未係最後..21號先係

即係1月尾先得

講緊tpgy?

同埋拜登上場都唔一定利好
又加稅 又lockdown 可能衰過以家

唔計政治問題，佢唔係撐EV咩？

無追開
6號同21號係咩事?

ev呢家野一定係趨勢 佢撐唔撐唔太重要
係睇個大市架姐 大市插ev都唔會頂得好耐

選舉人投票 / 就職
不過美股post d人就覺得無影響
拜登已經坐穩
睇你點睇

咁點解Tesla 升我地跌嘅

板塊輪流轉架姐
spac都升足成個月
tesla之前都橫足成個月
逐日講就無討論空間啦

師兄言之有理即係起碼要月尾先起機了

我以為係呢隻股去到某D位有公佈

頂唔到月尾啦屌

Late Q1 2021完成合併

我都4成倉aapl 均價120
巴打諗住放晒
定keep一部份做長線？

無咁早啦

未諗 到出數據再睇下咩情況先決定斬幾多利伸均價118 同你差唔多

30$ 想死

$26 del apps唔睇

無咗百倍爆升 嗰句

睇返chargepoint, 佢有個dc station 可以去到500kW, 但 EVbox 個dc station最多都係去到350kW, 會唔會因為咁而唔夠chargepoint爭 market share

我等得

充電站等同油站
除左技術之外
霸左靚位先都好緊要
所以呢方面應該唔會太大影響

呢個Point我有提到，你追返我上一個Post張新圖 擺個Level 1都好，遲下Upgrade做快充都得 呢個係大富翁遊戲

巴打 點睇TPGY 會唔會回到20
就黎俾人斬倉

Spac 咁高風險都孖展玩咁癲...

有日冇睇個市 之後又冇cut loss 揸到而家
冇左三十個

三十個

呢到終於可以靜返d了樓上30蚊個時媽爆入貨？

靜係好事

講笑講笑 真心多謝財巴你就真啦27.8 未驚過只可惜冇錢再加

係

我呢轉打算21蚊入第一注，同埋買股呢，最起碼分3注，我習慣分4注，呢d波動大既跌10-15%買一注，買咩都唔好一下入曬，如果19蚊你洗唔洗比人斬倉？仲有無錢補倉/加倉，就算跌返19再升返上去食少一波都幾傷

姐係用左70個，跌到剩40？你接近斬倉邊緣，應該廿蚊你都頂唔住

係 諗緊可以點做好
一係自己斬一係俾人斬

下次如果仲有子彈跟你咁分注先
同埋唔再孖
第一次孖 咁就gg 左

真心好難比意見，睇下有冇高手解答下，但我鳩估照計你21可能已經要斬，以後買咩都分注，我睇書學返黎，一隻好股基本面無變跌4成至6成係極限，拎住4注分開入好舒服，你沖動左一下滿倉媽爆，倉有冇其他野救到/補唔補到多少，幾多係底無人知，我覺得唔會穿18囉，覺得，鳩估，亂up唔穿18

愈跌愈追信念

用返不推文，你公開成個倉+現金等其他人幫你諗諗啦

買股真係要分注入，分幾多注/跌幾多先溝就個人習慣

唔分注好多時會賺少左，好似依家tesla咁，你一野700幾滿倉借爆，tesla就話個質押率高可以捱多d，股仔好易爆

你公開成個倉+cash，用返不推文啦

如果我d 股票跌過個mainteinance margin 咁係咪全倉都會俾人斬晒？
我差五萬就要gg

其實係我d profit 黎既
一次過冇晒 又要重新黎過
同埋個心情好差

量力而為啊 ching

終於可以安安靜靜了

邊間？好多間都全斬計數比返cash你，同埋要成個倉黎計

cash 4萬

做咩事個post咁多人傾計

IB
咁d 息點計？

上圖係evbox官網cp出黎
350kw 叉15分鐘都可以行4xx公里
500kw暫時作用不大
最梗要位置方便

大家好似冇人覺得會合併失敗咁......
有冇巴打可以解釋下點解

因為覺得會失敗就唔會買spac啦屌你

係咪on9架

自己一定要盤前減磅，減1只或各減1d，如果開市兩隻股跌你即到斬倉，唔知ib會唔會肯等1/2日，有d係到左斬倉線即斬唔通知

好的 多謝巴打

德國電動車快充技術獲突破，450 kW 充電站 15 分鐘就可充飽電

個機構整間野出黎為合併，合併失敗對機構都無著數，如果要賺快錢上左市過禁售會賺得仲多

減bft

有可能開市升嫁，如果盤前跌應該要放緊dd貨，如果盤前升就你自己諗

點解既？
利申：唔識

死啦，如果係我我會減tpgy，個人感覺bft到底

利申：9up無分析純屬個人感覺

呢啲spac ib都有孖展額比既咩？

咁散户得咁少資訊，隻股又妹下妹下，又唔係冇先例，大把埋門一腳是但彈個理由岀嚟終止合併協議

係嘅 所以咪係高風險高回報

覺得失敗就唔好HOLD
覺得成功就SH
有咁難理解咩?

咪就係 如果你覺得會fail 跌一蚊你已經頂唔順
反而 如果你覺得會得 跌十蚊你都係唔會走

點降USD Cash 會孖到成968K咁多嘅😦 你460K係USD?

鬼唔知咩，就係想你地講睇好成功嘅分析
而唔係一味覆我，我都唔知㗎，反正我就睇好，講個信字

咪就係因為個殼同間野都有料到
詳情睇返財巴第一個post

電動車係大方向
周邊配套自然就係需求

最worst case 跌到10蚊
計好數值博就去

大富翁個比喻又好似幾易明咁, 話時話evbox個pipe equity 佔成16% shares, 其實算唔算大（chargepoint 係7.4%), merge 左之後怕唔怕downward pressure大, 姐係短炒風險比較大

巴打兩隻spac 都要坐咁耐都孖 有料

28.35坐緊冇哂子彈溝

今晚會唔會又跌多一蚊

同路人 你幾多股

會

申利28.4

有定心理準備落返20蚊 留定錢溝貨啦

利伸均價26

真，我掛定21蚊第一注

最怕繼續靜 成交咁細二野跌1蚊
一多返討論就自然識上

我陪你坐 放心

By the way
調左小小錢過黎SPAC broker
死守call孖

Xk股@$24.x
SH撚

啱 盤前900股跌左4%

350

33蚊雙頂應該放

而家都唔知會跌到邊

已經無錢溝

尋晚掛左22 19
不過未落到

尋晚頂唔順止蝕咗部分
有升勢先諗再入

財巴淨係有呢隻股？

唉 希望快撚啲公佈合拼日期 吊一吊命
琴晚弱智手 沽出期權 變左買多

唔係

想接貨咪直接short put

我800.. 共勉之

如果跌到幾多要放棄呢隻股？

我今晚掛21/19

應該係話，你睇好既就愈跌愈溝，你唔睇好就幾多錢都要即時放

㩒錯制 慘過蝕

買股都算
期權㩒錯真係痴撚線

放4 變左買4

你話事啦大佬

0

見19再溝

差好撚遠喎
4張 打算點處理

你都冇信心，叫我哋點保持信仰

睇完麵神個Post

雖然連紅幾日 但個成交量都冇大上 反而唔係咁驚
我驚其他spac上唔番就真 呢隻唔算擔心

唔跌穿20連登只會ultra greed

我信心依然係 10/10
無信心我唔會加倉

睇嚟又特價

好

係，好肯定

跟

20加倉

等跌多啲加倉

我睇20係底 唔會再跌

我睇10蚊底 穿硬

點解咁肯定

點解仲咁有信心？

睇圖算近低位

佢啲信心post 1講晒架喇
你聽完有信心咪跟 冇信心就由佢啦

gg

30坐緊 應唔應該走走 再低位入冇錢溝

你依家走，陣間爆升你買唔返

今日會V咩似跌落20

點睇都似仲要坐一排

TPGY都未真正炒起，每晚成交量都好低
都預坐到Late Q1
一入即刻爆升咩

財巴有冇加倉？

嚇死以為今晚又落19個種特價

好大家眾志成城
今晚加倉

孖展既小心 驚你地被斬倉

好難處理 2月21 到期

希望佢可以係呢個之前make announcement

咪撚燈

你買左即刻放晒咪得囉

無人接ga屌

market maker一定會接架，最多輸bid ask 少少者

LM

如果咁跌應該未過一月就得翻10蚊

10% 唔叫小小？

前底19蚊可以參考下

留左錢
預跌到15蚊都有錢溝

基本上成個spac版塊比新ipo方法打沉左，入spac前要有信念同三思，可以預期以後d spac無咁好炒了

頂ft 又死

我唔洗參考啊，我走過一轉好似total賺60%，諗緊買咩注碼成手spac

TPGY 同AI 係咪同一個莊
形態咁似

係，TPGY同ABNB同AI係同莊

上年三月跌到仆街 成班人驚 但正正係入手好時壞

無撚得驚架 師兄 SH到年尾

ABNB都留意咗好耐
三隻士誕一隻升都應該買得

pk
原來一樣架

巴打好多TPGY定ABNB

仲有FUTU同蔚來

去睇av 算

3幅圖一模一樣

又開始跌

屌

唉 唔係話唔信佢
但日日睇住佢咁跌法
真係好磨蝕意志
間唔中一日升下，轉下色，橫盤下都好啊
有機會溝貨係好
但日日睇住個持倉賺蝕係咁插真係

都未開盤 可能開盤升呢

間公司唔係睇佢發展十年架咩
師兄你打算揸幾日然後爆升沽貨？

真係要戒吓盯盤，除非想有乜操作

好多人以為係課金打機 俾左錢啲裝備lv就會升

唔係，我都好早跟左巴打買
只係日日見到係咁跌，呻下姐
呻完都係會繼續入貨
唔洗爆升，搵日升幾毫轉下燈都好，內心平衡啲

Del app年尾開返

跌多d再入

我反而會諗既然長線睇好
不如等佢跌多些少加持
短期跌唔緊要啦

渣3日已經叫長渣嫁啦，習慣就好

適當減下倉啦老友
我都減咗

又唔好咁講

高位30-33蚊跌到23蚊，跌左成3分1其實心理壓力真係好大

唔係個個都19蚊入

騰訊當年都由$14跌落$6蚊
我諗無數嘅大股 Tesla, AAPL果啲都一定會有呢啲時刻
你克服唔到呢啲妹下妹下/陰跌
你唔會食到佢估值修復爆升果一刻

合併成功固然好，往後應該3個月睇一次業績睇下發展成點，進度好唔好

19-21加倉

財巴打算揸十年？

唔會，佢哋係網站/社交媒體都太過份高調話會上市

Ipo上市時間長，成本重，所以先行Spac呢條路

之前都貼咗TPG嘅Record, 上市佢哋拿手好戲，都好幾間big name，不過表現真係

我個人意見only，我基本上隻隻入完第一注都望佢跌再溝，我上面post過圖，我係再上一波20幾開始買，溝到落19先第二注，我心理係佢夠姜跌到10蚊我轉倉再孖入爆佢，你哋太多人第一注=all in仲要借爆埋，不過我明借左之後壓力好大，我之前都係好彩跌dd就爆上，從此唔再借，反正美股可以一股一股買寧願逐下細注落，留孖展倉必要時先入

財巴你望望新既ipo方法，某程度食左好多spac市場，所以自從公布新ipo方法成個spac冧曬

穩陣 all in好易坐

又交學費 升返兩蚊嘅話 我想走咁啲

巴打覺得點樣係必要時?

我個人覺得呢轉會穿上一波個底，1來無聲氣，2來成個spac都跌，我怕今日中午個d好多要爆倉

我知你講咩

過多3個月都成功上市，仲要必要搞咁多咩
最緊要睇返公司嘅質素

Spac10蚊底，有目標既spac夠膽跌到11我就入爆，輸盡10%

我明tpgy唔會，我單純講成個spac版，玩埋呢隻我都鬆人

分注買入好少少

都Agree, 但如果有好公司上市都會留意下

spac post 係咪可以收山

唔等多陣 ?

佢33走過，個人決定咪問，同埋財巴係預左慢慢坐價，雖然我都打算坐，不過我就坐細好多

四五年前阿仔出世 點解我只係買左10手qq俾佢

唔買多d

唔會再出現11-12月個時，買落去升7/8成閒閒地，好股應該行新ipo唔會行spac，得返堆唔多突出既

個人鳩估係咁，我都仲係成手spac嫁

均價25.6係咪可以坐

點解口急財巴

賣撚到均價33不過坐貨安心咗

重點係唔知以家傾緊個D SPAC會唔會有影響
無既咪玩埋呢轉先
同埋新方法點都有風險..D人應該都會睇定D先揀
利申:9估

有見底嘅味道呀！ 不過係隔離個隻，BLNK

傾緊既應該都影響唔大，始終間公司要同股東交代，推倒重來應該仲慢，應該寧願上左市先，無錢咪之後增發，反正美股興增發

我覺得個莊趁機震人走，因為少少就可以推上推落，上次玩到19蚊，今次會唔會破埋19蚊呢個位？

過埋19一股不留

過埋19真係唔洗玩了

32.7 坐緊

SBE勁到 就轉燈

好耐未見過陽燭

真 就算有咩仆街閪招唔知
都係輸1蚊
TPGY夠膽落$11呢度個個孖爆all in

....會唔會太武斷，我覺得會穿依家spac唔當炒間野又無聲無氣

佢哋好多一槍過，可能之前少玩spac我spac慣左起碼15%先一槍，15%可能1-2日已經到

起碼等升返先入

人性經唔起考驗，我當佢跌返20，個個就等19，19之後升返20就再等19覺得會落多次去，跟住一開車就高j

岩岩咪有人話TPGY同AI一樣既 AI 升緊啦

最近返睇本炒股書
想系統少少操作

而家剩返100股
諗住等佢升返一兩日+大成交先入返

Xl都升返 呢隻仲唔轉燈

個人認為上番30都要長時間 經歷今次由最高位直插落黎 到番26-28個位個沽壓應該大過上次

點解Sofi會冇得買咁智障

今日charing sector 得tpgy跌

有得買都唔用sofi買啦 隻股波幅咁大 等陣死app又走唔到入唔到 想入錢轉錢又要等幾日 個美金rate又差 少咗d佣金但其實佢係其他地方扣翻 我就齋每日登入攞分換股先留住個app

blnk 升咁多

再跌就孖爆佢

平時我都係每月入ETF為主，今次諗住學財巴長揸小小買個希望，所以相對影響不大，當然短炒就真係唔好用

我個人覺得無咩用，全部高深用語或者做圖表派，一係就游水股神巴菲特既價值投資就一堆，我睇過幾本好出名下既最後剩係記得佢地教散戶搵好跑步，搵好股票，分注入，愈跌愈溝，定時半年/1年睇睇隻股基本面有冇問題，條跑道有冇問題，同埋當你唔睇好隻股，蝕幾多錢都要賣，好似係話100蚊蝕到80定70其實係對你心理影響大過實際影響，或者再誇d 100蚊蝕到10蚊同15蚊對你分別唔大，但一隻已經變垃圾既股要佢由10蚊升15係50%好難

跑道

股神就教唔洗睇圖表，話圖表係無用，佢從來唔睇，係佢眼中只有抵買定唔抵買，佢係毫無感情單純用市淨/市盈/市銷搵股

OPTION 10%波幅等於正股1％咁上下者

有無人知我4張期權 變8張嘅痛苦

望住sbe都升 tpgy 連橫盤機會都無

之前買左4張果個就係你呀?

我覺得你有咁諗法係因為你買既比例佔個倉太多，我建議你減倉到可以安心訓覺既水平

真係落19就溝一轉，再落就仲有一注溝，而家我只係半倉貨，但呢次要溝就要睇得好準

係我本來沽
弱智手click左買

今晚輸撚死

睇巴菲特冇得講 佢既玩法已經係買下你間公司自己管理從而升值

普通人根本做唔到

018 年音樂串流媒體 Spotify(SPOT-US) 就以這種方式上市，今年則有 Palantir(PLTR-US) 與 Asana(ASAN-US) 。
點解18年已經可以直接上既？

之前26入經歷過19
依家再經歷高位回返落嚟
睇財巴同幾位巴打等加倉sh之類
個人安心好多
利申 均價22.6

巴打咁幽默

岩岩再加1000股@$23.63

Futu一隻救全家，俾咗信心我增持Tpgy

之前應該分D 注去Futu

就係孖撚左tpgy 一跌連入富途嘅錢都無
唉 仲要手殘入多4張call

本身見到38諗住入，套哂係tpgy

Short put接貨法

唔好ff咁多，係人都知10蚊係底，11蚊真係送錢，個莊唔係傻既，如果真係出現11蚊，好大機會係合併唔成多d

跌到11蚊真係多數收皮

頂 早放左。。

巴打總共幾多股

應該22000

Metoo 兩隻都係跟財巴
Tpgy 加左 futu 食左大部分

後悔買得太少FUTU
而加應該加倉TPGY定高追FUTU
TPGY 均價27.8
FUTU 均價39.6

21000

例子黎姐，依家大把spac講緊12/13蚊，個莊送錢比你都要你敢執，我真心成日spac，愈跌愈溝仲有apsg講緊10.3咋，快執錢

跟得好貼 CLS 謝代答

唉 屌

財巴好癲
齊上齊落啦咁

同埋依家堆spac通常係有目標之後先開spac公司，我唔覺依家堆spac會上唔到，只係以後會比較少明星股用spac上，我覺得咋，唔好報狗拉我

邊個係23.9放20000股ask 盤

財巴有無留意PLTR

我未上返車，如果趕時間你地開車先唔洗等我，我坐下其他spac賺到先返黎高j托住隻野

高汁股民

買咗幾百萬HKD

本多終勝

連其他都反彈曬3-7% 呢假轉燈都轉唔到

respect

幾時先返家鄉

灰左 隔離兩隻都升 得佢繼續跌

24.8

當全部人預計大盤回 所以先spac 呢啲細盤有持續資金流出 而家接都真係high risk high reward
暫時係完全估唔到會回幾多同6/1 21/1會唔會造就一個時機大回
如果真係大回調spac 可能要過長時間先有得再炒起

純粹個人睇法 唔好屌咁大力
有GIK都唔敢再接住
驚EV+ spac個risk太高

sbe就美帝龍頭大佬，blnk就因為轉左名，tpgy有排先合併

tpgy 24蚊，個risk同12蚊個d spac差成100％點敢接

唔係，我單純回應緊有人話係人都知10蚊底，莊唔會11/12送錢，但現實上，依家一堆spec10-13任你買

我敢，我預咗輸身家，拎返最終果$10黎賭佢成功

Jed

話唔定合拼後炒到好似QS咁過$100

我個人玩法係，我唔all in一只，唔介意坐1/2個月，我平均注碼，只要係我list入面，佢夠膽跌我就夠膽溝，我一只輸盡都係20-30%，而一隻股佔我total 倉10%都無，一只上市失敗我輸成個倉既2-3%，我想睇下佢衰到幾多隻，同埋spac之前賺過一輪嫁啦，我仲有其他長渣股浮盈，所以你見我12月尾同1月頭呢幾日瘋狂入，因為佢瘋狂跌好似隻ipoc，跌到咁我都執緊30%夠輸一只

而家睇黎係最低風險入場點

家下唔入等陣又後悔

同埋玩spac好似gik咁12/13都唔敢入，其實唔應該入tpgy，同埋我隻隻股都走過幾轉，我問心無咩驚，我曬埋倉真係入貨嫁唔係打嘴炮不過我0孖展中，依家我手個堆spac全部衰曬，用所有spac黎計都大賺緊

依家唔入一去返30蚊就買唔返

大家比耐心就得

劇本

點解仲未有人炒佢 成交量都係咁低

成個spac版塊問題，我隻ipoc聽日投票都妹下妹下，又唔跌比人再加

呢個心態唔正確

要有咩心態

有人炒緊你覺得仲會買到靚價?

我既均價都係呢個位，要溝就要深D至得

我諗過左大選會好啲？

收返支靚陽燭轉勢

講完就綠

Post喎

投票都炒唔起

轉燈

就算明知佢呃鳩人，見佢轉燈開心一陣都好嘅

巴打們終於可以見住綠色安心瞓啦

啲奶假架

假都頂住檔 當係先

終於守得雲開見月明

利申掛左21

財巴加完即刻嚟了

突然間陣虛火升2%嘅

直線上通常好似都唔係好野

增強大家信心姐

今日竟然會轉燈

長渣5年應該幾好回報

扮咩吖
一陣又軟皮蛇

終於轉燈

話口未完

驚call孖展 錢都調左過黎
不過綠燈係開心既

係久違嘅綠燈啊

燈呀

睇黎有撚排妹

我屌 我念緊自己幾時有留過呢句

又紅

咁想買當炒股我有個推介
FUTU

我有時見到你留言都以為自己比人hack 左。我諗好多人都分唔到我地

好似仲有一個 你哋三兄弟

睇好 再孖多啲

好好笑

冇為意係兩個人

跌勢已完?

未架 我都係每個位入啲
死就死啦 幾皮野我同佢死過

幾皮野

對比財巴你幾十皮緊係小巫見大巫

岩岩加左倉

但最近d spac一合併完就跌到pk

比想像中快反彈
睇嚟三傻啲資金除咗Nio返咗去充電柱

3000k

成交量有d低

財巴23.6加得咁準 真係除左服字冇野講

個莊應該岩岩起身醒起今日投票終於開車

背馳？

望就咁望，冇錢溝了

因乜解究
大市跌佢跌
大市升去都係跌

全個post應該係巴打你最想佢升

係啊屌 我想走撚左啲㩒錯制嘅期權啊

我想訓覺

我都孖左

孖左少事
期權好痛

真巴打幾錢返家鄉？

3.25期權 （呢度已經豬緊30幾%）
24.3貨

Spac股跌左成個星期好多都貌似開始企穩
希望有好既開始

追po都懶點幫你 分析係哂到 少少功課都唔做

你無改錯名，你真係需要果句提示

轉燈了

終於有陽燭

咁樣都計收24.49?

25$ 盤後1000買入
邊個咁癲

我以為你黎

外國大户黎料

26堅定流

係囉jm9

本身24.5仲猶豫緊入多100

開始精神

盤後先嚟料

邊個無加正傻西

追番SBE就得架啦

我認我係
25蚊斬左纜

幾時vote

有排，你不如期望下SBE幾時vote好過

訓醒見上返25

26個個係你?

唔走！

財巴呢排仲有咩心水
FUTU我MON左好耐
諗住佢一月中先會爆
屌

財巴 XL點睇 要唔要溝貨

火箭了

23.X個時諗住入張 2月中 25蚊call
本身諗住睇埋今日咩環境先
結果升左上去

上番了 希望hold住個價位

上星期24.X 加左倉
每晚臨訓前SET 25.9走加倉果Part
今朝終於走到

無成交量
今晚又跌返

納指

一只

納指今晚又跌 祝spac好運

每日都俾人折磨
隻股幾撚難得一條綠柱

應該好難再之前咁成個spac版塊都升/跌，要分返開一隻隻睇了之前好撚癲，spac版塊就係睇邊個升得多升得快，升得唔夠多牛牛圈都屌曬鬼，叫人望下隔離

尋晚盤後鳩升可能今日有料到

無突發消息情況下盤前盤後唔多洗睇，美國佬都未起身快快開車

利申：未上車

咁鳩低成交 有咩參考價值 26$ 個位都出左好多貨

Agger 佢成交量都無特別

利申 未上車also

跌返幾日等呢度安靜返一啲應該就可以$20入貨

盤後3.5% 唔係冇埋呀

直覺話我知會繼續跌

納指威力 非同小可

控制埋參院 對呢隻有冇利？

呢隻主打歐洲叉電站，美國只係少數，除非內戰否則咩消息其實同隻野唔多關事，任你解讀，控制埋今日升-中美和好主推清楚能源所以電動車行業受益，控制唔到今日升-總統塵埃落定總統推一人派2000美，控制唔到跌就話驚內戰，控制到跌又話加稅

其實呢兩個禮拜都幾靜

30個時好旺

30果時買左

笑左

其實係33 （仲笑，冇人性）

對唔住 笑左

我都手殘double左期權量
沽 變買

快撚啲公佈合拼日期求救

我之前都試過買變沽 嚇到1秒平倉 淨蝕手續費

無人接翻 輸撚死我

起碼上翻27 28 我先走到一半

我都係33入左500

圖表派黎講33個位係雙頂

果陣太急
唔緊要既
反正睇長遠嘛

越多人安慰我越驚

幾時到期？ （21000）

我都係

19/2

巴打一齊坐

呢啲日子窄啲喎

今晚SBE BLNK 盤前升緊 （21000）

觀察左好耐

三隻野升跌好似無乜關係

琴晚都升好多啊
tpgy跟唔上

入咗20萬股 @23.69
Tpgy

畀啲精神

20萬股

睇40放75％

大戶

cap張圖黎睇下 ok?

係,俾D 信心大家

其實就唔想督爆你 不如睇左成交再講啦

200k股

圖就唔 cap 了都係冇耐睇財巴分折， 尤其係市值嗰part講得好好， 加上前幾日跌幾percent咁 ， 呢度啲人冇曬動靜我先膽粗粗入， 贏就一齊贏啦 唔會旭

似假膠

唔同人， 可以唔信， 唔使受人影響

20萬港幣定股 分到未

我想出入幾千股都好撚難，成萬股咁買唔係咁容易 （21000）

9成鳩up

打多個萬字?

琴日成交154萬股，嗰位巴打一條友買咗20萬股仲要23.69 真係唔簡單

400萬美金炒SPAC
我都想有咁多本

盤前竟然識得同SBE一齊升

清睇下條數先啦

400萬美點解仲要炒spac

笑咗

咩係（21000)

俾大家知下現時持股 (21k)

拜登股

咁都要充大頭鬼 20萬股

係囉！cap張圖來睇睇囉，呢度D巴打睇你頭架
有20萬股既話

均價幾多？

以後講野可能要咁 (21K@23.64)

想開下眼界
200k股

好想all in再仆暈自己呀

我都想睇下 ( 300@aapl, 200@tsm, 150@arkg, 100@arkk, 1000@tpgy)

1月15啲call有無救 上啊

依家留言要報自己倉？ （400）

呢隻call都咁重手
希望你回到本

巴打個倉

thx

反正淨返550鎂
比我至少會揸多幾日博一博

經歷過血洗spac

係咪財巴走左5000股

87 癲

淨返咁少
唔差在
可能渣落去有機會反cup呢 (500)

xl啲profit無曬

成交量都仲係咁少

盤前你唔要求得咁多

就嚟返家鄉(350)

琴晚23.9加完見跌到23.1差啲守唔住信念
好彩果斷閂app 去咗打機

就上新入貨位 (5300)

入貨（700）

得罪講句 其實不嬲都少忍耐下喇

係咪又盤前龍盤中蟲

我同你一樣 都係十張 但係1.25

廿萬股假膠啦，圖都唔敢貼

又黎劇本

呢個倉唔錯
又唔會太全攻型，有啲大野定住個倉
一定揸得好安心

上星期日日盤前龍 盤中蟲今日會唔會轉劇本呢

唔係 （21k)

見到有個入盤入4800股@$26.10 (21k)

dllm

今日盤前都咁多大成交

話時話 呢排大家仲有無去 Reddit 推下post

剛剛升得穿下解軌，希望企得穩再向上 (21k)

翻新入貨位啦 (450)

有人盤前買左15K

咩事咁大棍

今日成交多左

Sh講完 （1200）

扯旗呀

走左半 減下險先 係琴日23.9 執嘅

渣住期權有d驚

巴打可考慮生命力硬接1000股

個Post又活躍了

26.6 13.21k

佢今晚如果升
期權應該補翻唔少血
如果大V更好

我都見 癲左

之前short左 1月 45call 數錢中

點解我睇唔到

係咪樓上個20萬假膠
爲咗張補圖洗唔洗去到咁盡

師兄，唔洗d呀話？

一陣就出黎binc(1000@tpgy)

比人吞左了

一注放左14000

係咪收返埋了 邊有咁多賣俾佢

有成交

SBE上個月都雙頂過
我諗呢隻下一波抽升點都高過33蚊

係咪財巴打放

九成

唔係邊有咁多人有咁多貨

財巴應該唔會呢個價放咁多？

我點會呢啲價位放 (21k)

財巴成日低位入 再一日高三個價位放

係咩

都話咗你跟得貼

21k 貨？

祝你好運

無啦，琴晚入得2k
再入再跌就到我俾人斬倉
所以都不能去得太盡

係 (21k)

財巴放就滅世棍嫁啦

財巴你唔好呃人
你futu 呢兩日升既都夠買多1萬股tpgy

真心勁 今晚好彩 可能升15% （發夢）

落左車 哭左成晚

唔信今日會全日都升 一陣搵個位放再掛個低小小既位孖爆佢入

我上星期諗左好耐
走左100tsm@106既錢應該高j aapl定 低j下 futu
結果

我前幾晚40走左futu 加左tpgy
呢幾日想喊

結果乜鳩都無做？定Apple

不過咁減又係正路
我念你都係估唔到碌棍突然咁長

開車

點諗到佢無啦啦食偉哥咁
tpgy又跌得急
都要做好風險管理

Same

高j138 aapl

cls
aapl 每日輸一部ip12promax512
已經輸左一星期

tpgy今日唔同劇本

望住佢係咁跌唔溝對唔住自己

充現3寶齊齊爆上

唔好講

三傻

快d開車唔洗等我，我隔離都發發聲，投票個隻唔升，升左隻gik補返數，琴日莊家送錢

成交量好低...

假升

升啊

我識睇圖架 (21k)

27.2 t all等陣再入

望到家鄉啦

酒啊快d走啊，唔好理我，我gik13蚊重棍夠高j返嫁啦，酒啊

有無諗住幾時入貨

冇人敢入 升到咁上下啲人又想高追

成交太低
無咩意義

財巴一個都2百幾萬，
成交得咁小..

招牌走位壓成本 (20k)

Bid ask spread拉大左

一升就多返人留言

我都係等緊21，股票實有升有跌，無得ff之前19入，33放，跟住琴日23入今日27又放左依家26又接返，我不嬲覺得好股唔怕高j而且我走過一輪係19入26放25接返30放，我空間好大我就算30接返咪當自己無走到，但隔離gik都贏多10幾%

睇黎係巴打燈到佢升

有升到大家開心係咪我燈有咩所謂，我走曬貨未入返嫁，鄧你地開心

跌落26開倉

講下笑啫
入貨記得down聲

唔係，我無乜所謂，你如果拎我做燈驚你好慘

上呀上呀

26.8好撚硬

靜啦

財巴琴日入完即刻爆升

未上車 跌落26.5上車

現價最平

今日高位，明日低位

隻股跌咁多日先升返一日半日
真心勸大家睇定啲好

真

幾日前大家賴曬屎而家就話未上車

盤前+6.5%企硬 我掛26.36 realise開盤升幅 但係呢隻邊有咁穩

永遠都係咁嫁啦
跌果陣又話未跌完唔加貨 到升果陣又叫佢跌番落黎比佢加
無限loop (0)

有呢句同佢中和返先唔會跌穿

樓主有無留意blade (expc)
依加10蚊 好似好抵

琴晚23.8入，26.8走了

琴晚入了expc同tpgy

Me too

揸住1700股
但sc左7張@25
一日升3蚊
好難捉路

嗯，好似都開始升

睇落屌得過

Tofu早走了

個post今日好旺 (1000)

有5萬買入 唔怕了(5300)

個成交量撐唔撐得住今晚個升幅

就快返到家鄉 (500)

今日應該仲有一波升幅

一升大家又返哂黎

目標價40

討論區開到15應該就有

上連登係會睇下呢D留言先過癮既
個個基金經理上身 我開CNN財經台唔好？

睇d人尋日話咩20蚊加倉 15蚊加倉
我就出糧就加倉
24蚊又入左d

安靜啦

升—原來隻野真係會升，唔好執輸快快問下連燈好唔好加倉

跌—帳面輸3成上連燈問下好唔好止蝕

真係極少情況下係跌緊有人問好唔好開倉

27.5走左d

溝左五日貨終於返家鄉我以後唔高J了

咁似講緊我既

尋日24加左倉，希望今轉升浪可以破頂

早幾日望住佢跌但冇哂子彈加倉唯有慢慢坐

28.35成本

綠番

月尾就買翻

點睇

巴打今晚有無做

利申
期權走唔到

T

今晚都係一樣，冇操作勝有操作

巴打幾時先走到

依家呢

今日算幾好

仆街了 白宮有排搞

其實預左，邊會咁易放棄

真 正股跌到豬西咁

因為歐洲公司

27,27,27

27

今日得佢一個咁硬淨 莊股味好濃

中啊

File左 form 425了

盤後27.8有人掃左13.8k貨

會點

File左 form 425

所以我覺得
圖表派雖然有人唔認同
但起碼有野跟下

今日返鄉下啦

信念堅定 長期持有

我都係 諗住攞舊錢去博 ipoc

Ipoc唔係尋日投票咩，插左啲

係。而家博佢禮拜五轉ticker 會升

9成9spac轉完名都跌wor
咁大膽賭？

琴日14個幾入風險唔算好大啫

轉完名就可以跌穿10蚊架啦
唔係無試過

正係咁諗 星期五再上翻車

我都諗緊止唔止賺，間野好似唔多hit無咩反應，間野有冇人知係咪股票10蚊=37億，依家等於50幾億？

係升都升咗啦
點會轉名先升

請各位善用不推文

今晚上30

想問下樓主隻股而家去到邊到stage (超級散戶, 得60股 @ 23.8x)

去到邊個stage?

手殘, sor

Further increase

靜靜地

睇盤前擺盤，今晚上29冇難度

（100@27.3)

上次tpgy升8% 之後嗰日升15個%

sbe好勁 但blnk咩事

Sbe琴晚12%嫁 盤尾插 依家盤前6% 都唔夠琴晚多

琴日儲氣 今日大升

blnk泡沫黎，遲早爆

今晚成交量高返就入大貨

我都覺呀 琴晚升唔到 今晚升

之前升到俾人做空 升上去都係俾人針

大家目標睇幾多

50股渣⋯

好似話增發

大家點睇，對股市有冇影響

28蚊啦 就返家鄉

逐隻睇啦，呢間歐洲公司黎 邊有咁大影響

呢隻SBE跟尾狗黎
歐洲變種佢照跟SBE升

美股盤前暫時都冇乜影響，tesla都升左3%

返家鄉了

40 合併後50/60

仲諗住會落22即加倉 點知唔落

點解 futu 無盤前?

我都係 諗住21

要課金先睇到

Blnk 泡沫爆炸！

今晚TPGY要開車喇

邊個巴打買1股

邊個派彩車落27 啊

屌 邊個嗰10股拉到28.15呀

精神

突然發現加左倉每升一蚊就1000鎂

好感動

我都係（1000）咋

有人每一蚊20k

同路人呀 2位巴打 (1000)

唔同人比
升多廿五日就等於我全年b仔
好感動

就到家鄉

睇黎好多人係後加入

回到家鄉再創高峰

廿幾蚊入左 早排斬完又入返

勁 食幾轉

食左先算

same here

早幾日 23.8入左第一注再加

想加

我最初期跟財巴23-24嘅位入，後尾越溝越高

印象中都係2324入第一注
之後向下溝到19
再向上溝到2324

希望快啲企穩$30 (20k)

$30走一轉先（50）
要錢溝PLTR

財巴 原來係大戶

有冇咁順利

巴打一定係新黎

劇本！

直上 30 咪撚劇本

同琴日一樣會試下套一套個波幅盤中再入

咁靜既

ching個名

靜住嬴

靜靜地幾好

水靜河飛

有無人岩岩買左或者賣左？

岩岩28.5覺得唔係好吸引 SH緊

Sh到40

又插返落去

跌崖

轉埋燈就好笑

直插

轉埋燈就轉去SBE算

準備轉燈

跌果少少 做乜尻

走啦一陣又落19

神奇再現：跑輸同類型

又可以準備入

跌少少個個又叫春

見佢announce完自己個leadership唔夠敢郁
點知識倒插

IPOE 咩事

Tpgy成交量都幾低

岩岩冇睇 見到斷崖嚇到

完全追唔上SBE個升幅

我覺得都係知名度問題
加上SBE有BG入股
論估值、前景，歐洲呢面真係唔輸

成交差SBE幾倍，有啲想轉去SBE/OPEN走翻轉
分分鐘聽日跌

我地係等緊另一個BG

佢最新個份425講，佢2020achieve 到200000
Above expectation 190000

快d宣佈merger日期啦

我甩曬ipoc預備返黎開返倉

巴打好名重倉？

450股@24.1 不過對我黎講係重倉

依家捱到3月就得了

29.4@1042

睇圖覺轉燈

幾時上30 （60k）

燈都準備轉好嘢

轉硬

cls

衰L過VLDR

加倉

無成交量幾勁都冇用

上個月發生係SBE既現象又再次出現係TPGY到

開心嘅時光過得特別快

真係諗唔明點解得佢一隻跌

做乜鳩

癲到轉燈

一野插左成2蚊!?

60分kd線愈拉愈遠

VVVVVV

升返了無事了
唔知睇左乜

幫手屌屌佢，百屌成材

下個post名
tpgy苦主區

呢種成交想撈底走位都難
廢咗我武功
焗住SH

+6%去+0.7%
升返？

dllm閪， 個腦係唔係生灰甲架

26.5比我開返倉@200

200萬就已經直接無左$1.5

依隻就好似毒撚股咁 俾人無視

資金流出

等下公布日期 毒撚咁冇人理

玩燈

好玩

搞咩呀 上返去啦屌

祈求有岀名既大户快啲加持

個成交量低到咁可憐 就黎頂唔住想套現

本來全倉綠
點知俾呢隻嘢跑出轉紅

咩事，跑完步轉左紅燈

大有大贏 小有小執
SH一齊賺

玩燈好好玩咩

睇到燥

財巴ta派

隻隻都綠 係得呢隻紅

擎天柱

幾百股就可以托到條柱出黎都幾ON9

連跌7日我嘅選擇都係瞓覺 瞓dllm

條柱好靚 (20k)

why not both

仲諗住你28.5個2次會走

有人2000 2000 咁掃

隻野真心靜，大家上齊車未，眾籌搵個美國出名炒股既youtuber唱好下

冇錯！連登托市

Ta睇書學定其他途徑學

冇位加呀屌 加多兩日

ipoe

睇開既美股全部都升得佢一隻跌好野

水靜鵝飛

今日表現一般

今日加倉
個倉差d比佢整到見紅（3k)

27蚊加左啲(400)

睇黎spac個市中意玩bitcoin多過起充電椿

開口中

盤前升 開市倒跌

其他升 係TPGY跌姐

真係成個倉得佢跌
不過有財巴加持唔怕
（冇咩錢 得30股）

睇住隔離SBE 咁升得

今日個市咁都可以廢如狗

咩料

上35都好

孖咗30萬先跌

今日似會跌啲錢應該會去哂crypto到炒一輪 諗緊跟唔跟

呢隻股過程悶啲姐，對merge後既結果有信心咪得

應該唔只一輪，真正大野coinbase未上，我都輕輕轉左少少去買幣股，呢面26.5@200預左慢慢坐

巴打coinbase有冇多啲detail

好似交左文件等審批，我只係知一但coinbase過左審批實帶全部幣股一齊飛

咁岩見到，竟然有香港youtuber講TPGY係唔係mon post巴打黎

收看次數：61 次

夠啦 如果6100 或者61000 tpgy可能已經唔止得26蚊

唔升原因真係知名度低咁on9咩

SPAC股就係咁on9。冇知名度係差啲，重要未近merge既時間，你睇其他個啲重樣衰啦，到merge前一兩星期先識行。

別說了，ipoc如果唔係因為個細佬溝到sofi，分分鐘投完票都唔郁

sofi個APP咁垃圾都升到咁

你唔講佢訂閱得97人

岩岩先留意到 睇下合前有無機會落返20 蚊
而家先入頭注

慢慢分注入，善用不推文

夠薑落返25比我加？

望住隔離兩隻日日升

全倉升
得佢

vgac大家點睇

信念唔多夠了
有無人可以鼓勵下 (400)

希望今晚多少都升下

拜登多佢少少

無人留意最好，等我今個月一出糧又買
靜啲呀大家

本多終勝但無本

睇黎今日又跌

22果陣時你唔入？

信念唔夠，想轉SBE了，琴日一開波以為佢會突破上升，而家個勢都似橫行…

一無信念走左果下就會爆上

SBE現價好吸引喎

ddd

望住其他post 升

一支大柱

隻嘢咁難捉摸 大家都覺得跌我反而覺得今日會爆升

Set 左40放 sh 唔理 到咗叫聲

唔好發夢啦

發夢可能會

27.45放

又陰跌陰跌

碌嘢咩料

財巴話齋
橫到merge

唔應該ALLIN

信念持股

比d耐性啦 無耐性點贏

呢個行業玩十幾廿年，唔明點解個幾兩個月都頂唔順

幾錢幾股😂

因為依架股市氣氛熱烈到太唔正常了，個個都驚爆

冇蝕
但ALLIN左冇多餘錢炒下其他

今日睇黎落去 準備溝貨

佢啲兄弟全部升 得我哋毒撚跌

SBE

其實有無諗過成交少另一們原因是大戶已經收左大部份既貨，只係得少部份比我地買左？財巴睇唔睇到有幾多貨比人收埋左？

佢地兄弟又咩事爆炸埋

考驗人耐性既毒撚股

無買盤

Nio 有冇得汁少少

又插琴日先到家鄉

好彩盤前走哂...痴線

佢想補返個裂口姐

又準備入⋯

25.65 溝咗少少

新手一問
其實補裂口個概念係點

打算咩位
..

你google下

沽壓好撚勁

搵位溝先... 見依個版塊都升緊

得我地跌 DKLM

仲溝唔溝

又係成個倉得你跌

補曬裂口要大回了

而家個價溝太早啦嘛

paysafe 底年過百啦
點樣唔重貨bft

你知唔知個殼佔市值幾多...點過百

就係睇完話補返盤前理高左果個價(我理解大約係咁)
但就見佢插穿琴日收市價

又叫春啦 一插買左隻毒撚股係難受d haha

補晒補晒仆街

琴日個市升到咁，隻股仲倒跌

溝到冇曬錢

點解會補
同埋之前咪補

sbe準備轉燈陪我地

見有d 證券商買唔到tpgy 會唔會咁熱度低好多

補裂口咪姐係無承接囉

講到好撚慘咁

咁又唔係，大部分都買到

好似啲死毒撚怕怕醜醜驚驚青青咁撚樣

啲錢去哂bitcoin 板塊到

跌就岩啦，我未入夠貨，好撚彩ipoc走左，最垃圾係佢曬左我個幾月

有冇大户幫幫手脫毒

跌返去廿蚊溝

又一棍

一罵毒撚就即刻脅一棍

又有得溝

毒撚俾人鬧

我都加咗 （21k)

冇錢溝啦生性啦毒撚

24.9 溝左兩股

Set 咗23.5加一加倉

大有大玩，細有細玩

財巴同時回幾個po
度度都見到你

過下界先

Expc有無人有興趣

無

呢頭先吹完自己係龍頭 跟手連大跌2日

毒撚無人理

落到都想加
係25到磨

又跌過

好大棍

越跌越有
就快又可以加

一比人沽少少就跌到仆街

今日穿23

市升 佢跌 市回緊 佢跟住再跌

樓主可以開定新post

仆街 今晚又要涯眼訓睇實會唔會call孖展

全市插

痴撚線股
升少少 跌多多